知唔知 親子王國,聽到粗口會暈個班C9 點睇黑警市粗口?

當日追擊 WTF 個班

關你撚事咩

之前又話個老師講粗口乜乜乜